[屯門巨星] 娜娜ig啲相咩事

真係不得不佩服支那美圖app嘅威力

好能正

屌拉

拉

一齊report 佢

真係娜娜本人個ig？

好撚樣衰喎師兄

想屌

屌 幾廿歲人仲p到咁

cls點解樓主你會睇佢ig？唔通